{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61994&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 마리호텔"
    },
    "text": "全室禁煙客室で、喫煙は絶対に禁止されています。 喫煙するには階の喫煙エリアをご利用ください。 客室には65インチLG UHD TVがあり、バトルグラウンドゲームができるノーハードPCと超高速ギガインターネットが提供されます。 また、ネットフリックスも無料でご利用いただけます。 文字通りホテル内の客室はセスコで徹底的に管理されており、Wi-Fiも利用できます。 また、マリーホテルは全客室禁煙客室ですので、ご予約の際にはご注意ください。 パーティーやイベントは客室では絶対に禁止され、喫煙する方は階の喫煙エリアをご利用ください。 身分証明書の確認は、住民登録証、運転免許証、障害者証、パスポートのいずれかを提示する必要があり、その他の場合は入室できませんので、予約の際にもご注意ください。 ご来店の際には、こちらの会員であることをお知らせいただかないとポイントや特典を受けられません。 ただし、特典は提携店の内部規定に従って適用されます。 予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。 客室料金は2人基準となっており、追加人数や追加布団を要求される場合には、追加料金が発生します。 未成年者は予約が絶対に不可であり、3人以上の男女同室での宿泊による入室拒否の場合にはキャンセルや払い戻しができません。 また、ペット連れの入室はできません。 駐車場は1部屋あたりの車が駐車でき、2台以上の車は外部の無料駐車場でセルフ駐車ができます。 駐車施設は計22台を保有しています。 客室には65インチのLG UHD TVがあり、テレビとPCを連結して利用することもできます。 また、バトルグラウンドゲームができるノーハードPCと超高速ギガインターネットネットカフェサーバーも提供されます。 ネットフリックスも全客室で無料でご利用いただけます。 セスコで徹底的に管理されているホテルで、Wi-Fiも全客室でご利用いただけます。 マリーホテルは喫煙のお客様は階の喫煙エリアをご利用ください。 フロントデスクではスターバックスとミニバーを無料でご利用いただけます。 また、マリーランドという娯楽施設も無料でご利用いただけます。 ただし、使用可能な時間は 4 時から 22 時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙客室です。喫煙は絶対に禁止されています。喫煙する場合は階の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチLG UHD TVが備えられており、バトルグラウンドゲームができるノーハードPCと超高速ギガインターネットが提供されます。また、ネットフリックスも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はセスコで管理されていますか？",
            "answer": "はい、文字通りホテル内の客室はセスコで徹底的に管理されています。また、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティーやイベントは客室で行ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、パーティーやイベントは客室では絶対に禁止されています。喫煙する方は階の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室する際には住民登録証、運転免許証、障害者証、パスポートのいずれかを提示する必要があります。その他の場合は入室できませんので、予約の際にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "会員であることを伝えないとポイントや特典は受けられませんか？",
            "answer": "はい、ご来店の際にはこちらの会員であることをお知らせいただかないとポイントや特典を受けられません。ただし、特典は提携店の内部規定に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者名と予約者名が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊者名と予約者名が異なる場合は予めお知らせください。また、客室料金は2人基準となっており、追加人数や追加布団を要求される場合には、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約は絶対に不可です。また、3人以上の男女同室での宿泊による入室拒否の場合にはキャンセルや払い戻しができません。また、ペット連れの入室もできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。1部屋あたりの車が駐車でき、2台以上の車は外部の無料駐車場でセルフ駐車ができます。駐車施設は計22台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチのLG UHD TVがあり、テレビとPCを連結して利用することもできます。また、バトルグラウンドゲームができるノーハードPCと超高速ギガインターネットネットカフェサーバーも提供されます。ネットフリックスも全客室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、マリーホテルは全客室禁煙客室ですので、喫煙のお客様は階の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクでは何を無料で利用できますか？",
            "answer": "フロントデスクではスターバックスとミニバーを無料でご利用いただけます。また、マリーランドという娯楽施設も無料でご利用いただけます。ただし、使用可能な時間は4時から22時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 811
    }
}